有一說一，miniso啲Marvel產品真係好撚靚

公仔 拖鞋 靚到仆街

已經買左千幾蚊支持美帝超級英雄

miniso不了

miniso打手

分化撚?

人人用marvel野 美國人觀感好

Miniso大陸野 有無俾番錢美帝都唔知啦

樓豬波台狗

樓豬有無骨氣?

味又係識抄 用人地名賺錢
靚有春用咩
支那野不了

如果無版權既 一早比迪士尼告到仆街啦

唔告即係美帝支持 同路人黎

哦 假膠

本身miniso都係抄人啦

連登夠係啦

無圖無真相，千幾蚊買咁小？？

秒左

where? 想買公主拖鞋比個囡

因住中鉛毒

必買推介

黑口罩 反蒙面法

拖鞋 變身街坊落街屌狗

水樽 化身滅火隊向消防員致敬

香薰 發完夢除臭安心上床再發夢

全部正版授權
最重要 美國人睇到 觀感極好

又浪費acc

trash

迪士尼咪又係奶共

講美國野壞話?

好鬼